膽粗粗搞左個區議員工作分享會比當選手足

是咁的，我地一班on9仔女見到咁多素人當選，希望提供多個平台比大家交流，所以就嚟緊會搞個分享會，請左幾位唔同背景嘅區議員分享下地區工作嘅困難同成敗經驗，同埋平時議辦嘅運作之類。希望可以比素人們上任前參考吓，方便規劃同實踐。

如果有新當選既議員又或者議辦既工作人員等等有興趣，歡迎大家報名。亦都歡迎大家pass比你果區既新當選手足！

推

師兄好波幫你推幾吓

Up

有班教育界痴線佬為左唔比學生落入聖誕節圈套

Pish

想要民主自由嘅全部同我入嚟

瘡清 adore

push

比個credit城寨 整連豬,pepe join遊行

推

pish

街外人?

推推爆佢

Push

又推一下
推爆佢

推 做好地區工作

幫幫手話俾新議員知

推俾新議員睇

推到比全部區議員見到

幫你推

我幫你幫佢推

禮哥猛料。

尋找黑警性暴力證人/受害者，協助國際遊說

Post：

//平等機會婦女聯席發言人區美寶稱，3個組織11月初共同發起控訴警察性暴力的國際聯署，截至本月7日收集到21國共85個團體聯署支持。為了向聯合國專家展開更有力游說，3個組織呼籲受害者主動聯絡他們並接受訪談，強調會保密。//

我們現正收集抗爭者在抗爭期間／被捕後遭受警察性暴力對待的資料，作以下用途：
1. 協助受害人可以完整保留該事件之紀錄
2. 整理資料並製成 #ProtestToo 實錄，以作追究之用
3. 收集國際聯署（進行中），結合個案提交聯合國，爭取國際間關注及支持
4. 要求香港政府獨立、公正地徹查「反送中運動」發生的性暴力

*個人資料及通訊紀錄在實錄完成後可按受訪者意願全部銷毀
詳情及相關安排請聯絡Tg @protesttoo

可以試下聯絡《舊墟及太湖》區議員劉勇威，
以前高登仔黎的(早年係高登d 遊戲公會認識)，
4年前佢係其中一個傘兵嬴左區議員，今年高票連任。

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

師兄識貨 有揾呀禮

真 覺得師兄都諗得幾周到
三個人真係各有長短 可以俾新人參考

論資源同支援
區:入過黨又退過黨 有支援無支援都講到
黎:一直都新同盟 新同盟老祖宗係白鴿黨 有傳統政黨做區經驗
黃:素人出身無政黨背景 完全係比今屆素人走得更前ge成功例子

論選區背景
區:利東一 公營舊區
公屋居屋為主 亦算係舊區 街坊妹吓妹吓但又有個叫做新啲私樓
蛇齋餅糉又要玩 中產又要entertain
黎:軍寶區 新市鎮中產區
100%中產私樓街坊 佢地要ge嘢又同公屋啲嘈音/漏水/巴士問題唔同
黃:松田區 私樓居屋公屋連埋「鄉郊」
三個人個區最亂最多元係佢 你想像唔到ge佢都要做 基本上佢分享得你都用得上

好欣賞搞手ge心思 可惜唔係相關人士參加唔到
唯有長篇大論幫推

推！！

淨推冇用 不如直接貼去當選手足facebook度

push畀議員見到

可以!!
仲可以散去各區公海TG reach啲當選人?

絲打高質